諗深一層 中共變到咁撚樣完全係自作自受

中共又好藍絲又好自撚私又好
佢地共同點一定係堅信「無人會同錢過唔去」呢個弱智理念

我舉幾個例子：
舊年反送中岩岩爆 支那派姓楊個位去美國傾
諗住用貿易交換美國唔好出聲
點知美國反而FOCUS係香港度

去到HAWAII會談個度
姓楊條撚樣又想用錢搞掂武肺單野了事
結果反撚哂面

吹風制裁個陣中共睇死美國唔會搞死香港
結果屌你老母真係第一輪就制裁港共11人

心水清就知美國唔係視錢財如糞土
只係傻閪中共只會睇到眼前既野 但美國睇既係長遠利益
呢一刻我真係收左錢 長期黎睇我一定俾你爬到頭
同埋只要稍微有了解美國歷史就知佢地既民主自由真係用血用汗打返黎
D藍絲仲講咩民主自由唔值錢
好心你就咪撚用亞洲人既垃圾思想擺落歐美人度啦屌

而家又係度睇死CHINA JOE上位就一定撤回哂所有野當粉筆字抹左佢
我想講換總統期間有3個月空白期 唔係今日選完聽日就換人
11月3選完 出年1月20日下一任先宣誓就任
基本上TRUMP只要搞到成單野返唔到轉頭收唔到科就得

同埋我覺得侵知道自己連任左反而會對支那鬆手左

呢張gif 正
我就係要呢啲

要睇吓會唔會換走佢喇

有冇傻閪入黎挑機
侵係美國個朵唔臭都臭左 但係美軍入面聲望又咁高
年紀又咁大
我係侵知道就黎無得做一定同你玩撚大佢
叫守南海既美軍去北京玩斬首行動算鳩數
反正我D蘇州屎又唔係我搞
點解打杖時期總統元首通常會連任
因為無人敢跟手尾 同埋驚而家做緊條友發癲

會換 唔洗諗

其實變成點？ 你講到已經亡左國咁
事實大把國家繼續奶
由中南海核心權力到普通毅進仔都冇影響
最多得勝利十一人

無影響
感謝提供笑話一則
你望下李克強係人民日報變成點
佢去堪災你知唔知人民日報過左幾多日先擺佢上頭版
仲要唔係排第一
開會仲要被無視直接SKIP走佢講韓正

廢事有人話我鳩吹
歷史講一個王朝玩撚完係因為內憂外患
但事實主要玩撚完原因一定係內部出事
早幾日明報出左個專題

個標題幾撚痴線
出名如明居正已經講緊習維尼最終會猜忌埋幫佢上位既親信
因為蔡霞單野實清算太子黨
內部亂成咁撚樣外國要點奶 點奶法先安全

依家支那回血劍加速

歐洲為D形而上既野(例如宗教)打生打死千幾二千年, 西方文化唔單係睇錢

香港就係一個縮影
預示左未來中共統治世界後既情況

係
個陣讀書就諗點解西方人對宗教執著成咁
但係對政治權力又好撚唔在乎咁款
中國就相反

其實都好多人講過類似分析
話中共無受到影響，真係搵鬼信
只不過佢地搏老侵連任唔到，所以係某d方面唔肯讓步

岩岩睇左先知支那射個4枝導彈落南海
2枝東風21D 2枝東風26
1枝千幾二千萬美金

中共推老人痴呆傀儡CHINA JOE上台, 就攪掂啦, 一切都不是問題
中共贏晒

中共依家打場熱戰都未必立即亡
到時賠錢了事 但完全無哂話語權同倒退20年
真正令佢亡 必定係內部因素

我最尾有講連任唔到但係中間有3個月空白期
如果呢段時間搞到收唔到科美國人一定會逼當事人出黎執屎

歷史不嬲都係咁
美國雖然未必搞到佢滅黨但可以透過維尼令內部亂到亡黨
點解成日講不分化咪就係咁解

如果老侵輸咗，反而好有機會係呢三個月去到盡，令到中美完全翻唔到轉頭
我都係聽趙博講

洗閪讓步, 果件老人痴呆CHINA JOE上台, 加埋推比人收買既政棍民主黨
到時直接武統台灣都仲得

洗驚?

其實正係習突然死左
都分分鐘成個中共瓦解
因為佢依家集哂權
佢一死就個個都唔服 打場內戰都唔奇

到時CHINE JOE上台, 中共可以控制CHINE JOE, 到時
撤關稅, 放生華為, 比中共任意偷野, 中美合作, 唔制裁中国, 隨意讓中共武統台灣

洗閪驚

其實如果維尼被逼走，由一個“正常”少少嘅人做主席，係國際舞台上做返被動d嘅角色，反而有機會令中共繼續苟延殘存

樓豬講野幾有道理

美軍其實偏共和黨
奧巴馬時期試過扮話飛錯地方入左南海睇支那基地
感覺南海係兩黨共識黎

比中共偷野同武統台灣有保留
呢兩樣野其實牽運到成個亞太地區戰略
或者咁講CHINA JOE夠薑咁玩美軍實軍變

大鑊飯，內循環

社會主義好

萬惡資本主義

支那人不會用蘋果手機

要用支那芯片製新手支

厲害了，以後好難偷到美帝先進技術了

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

一個戇鳩攪唔死一個國家既，要成班都咁戇鳩先得

一間公司一樣

而家我覺得中共成班都係咁ON9
你講下而家中共入面仲有邊個醒目仔係維尼面前有話語權

sor本身想正皮 不過明居正真係幾好睇講啲嘢都真係有參考價值

連得任就唔會鬆手啦
佢都冇得再選
去盡都唔怕

你講個啲大把國家係窮西黎
洗撚理咩

搞掂歐洲就上得馬

香港咪一鳩樣，呢個世界就係咁，一層層其實一撚樣，響公司遇到一個戇鳩當權，實有另外一d戇鳩痴埋去，你諗番就算讀書果陣唔好彩都會發生咁既情況

仲有矢板明夫

係咪我記錯野
支共啲外交貿易手段唔係比錢＋買外國貨 就係比更加多既錢買更加多既貨
係非洲插旗係咁 貿易戰又係
好似完全冇乜點plan過點樣make long term benefits

啱呀睇年代向錢看最鍾意就係睇佢哋兩個

就黎變日經post，使唔使日日都咁多人開

回血劍就黎斬到無野斬就黎劍都要賣埋

依家愈亂 其實對維尼愈穩
邊個想上執屎先得架
加上佢連李克強都可以迫埋牆角
權力之大 黨內老人仲幻想可以迫佢政制下下台
真係笑話 遲d會慢慢清洗太子黨

其實係無
講埋26號個日被美國宣布制裁個間中交建
基本上係建築界華為黎 係一帶一路上面好多工程佢都有份搞
雖然佢講美國無業務但係美國有權唔賣野比佢
即係你連牙膏到半導體都唔撚洗諗
D窮閪國家知你無技術肯定賴帳唔還
中交建一入左LIST基本上中共係一帶一路借出去個成百億美金凍撚過水

大把國家你講緊個堆非洲第三世界

你知唔知唔計歐盟,五眼日本加印度佔全球gdp幾多%?

我次次出都係唔同POINT
屌你咩

唔使諗深一層 根本就係

我想講換總統期間有3個月空白期 唔係今日選完聽日就換人
11月3選完 出年1月20日下一任先宣誓就任
基本上TRUMP只要搞到成單野返唔到轉頭收唔到科就得

我一直都想知, 假如Trump輸咗, 咁嗰兩個月佢咪冇晒壓力, 點玩都得?

情況就好似你辭職走人個一個月咁

其實宗教既正統同權力好大關係

中共D柒野真係獲獲新鮮獲獲金
我諗緊中共幾時回到大饑荒2.0
舊年已經講過中共頂多得返5年命
不過個陣無乜人信

咁就食得屎啦真係 比佢慢慢燒哂啲錢等收皮
成個國家啲policy真係好失敗

斬返幾刀又回血㗎啦

機場三跑中交建都有份
納稅人個230億又係凍撚過水
美國而家係逼中共不停燒錢

支那人無遠見，膚淺，淨係睇錢

呢套價值觀根本就係令世界進步唔到既原因
１３億人咁諗你話死唔死

依家維尼簡直痴線，你唔奶就話你反對黨中央罪無可恕

當你奶到雪雪聲維尼就話你奶得太落力一定係間諜

自己仲要係無限期連任，你係其他國家奶唔奶個計時炸彈？

biden一選到又翻生la 會唔會高估咗美國人智商

呢樣唔係重點
重點係美國15年個陣有模疑過同中共打仗會點
結果去到唔知第幾次美軍居然輸左 原因係中共出左王牌
自此美軍呢幾年就係咁吹風話好撚驚中共個兩枝導彈
然後不斷挑機終於逼到中共出左東風21D同東風26呢兩隻王牌射落海
仲要每個射兩枝咁撚比面
結果俾美軍隻月光女神拎哂數據
逼到維尼出王牌我諗佢內部壓力好撚大下

lm話你打飛機

有做功課

總加速師

鬆手會但係翻生真心無乜可能
而家中共內部亂撚過閪咁
而家維尼仲想插手埋經濟 醒目個堆比佢鬥死哂
你覺得小學程度既人有冇可能搞得返起以前咁

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

崩而不潰有錢佬同党员繼續有錢揾就得 其他賤民當然你死你事

重點係喺當今政治環境下連有冇人真係做嘢反佢都成問題

所以我一開始已經講中共同美國諗既野完全係兩個LV
美國一定會諗長遠利益
連登仔成鳩日問點解中共好似成日錯判
咪就係因為佢地個弱智理念同短視 完全係自作自受
其實中共只要肯尊重人地個價值觀同遵守遊戲玩法
美國邊度會搞鳩你姐

點解會換Pompeo?

Why skipping leg days?

其實而家支那D有錢佬走緊資
馬雲有板俾你睇
乜鳩有錢搵就得而家無呢枝歌仔唱架啦
你估仲係胡溫時期咩

中共其實諗野都好長遠
鄧小平韜光養晦都係為左做21世紀嘅霸主
只係佢地唔夠瞭解美國人同埋隻小學雞太心急

而家侵極限施壓反而未必係因為驚選唔到/打支那攞選票

掉轉咁諗 支那知道侵咁做以為佢想打自己攞選票所以唔會配合唔會中伏

但實際係侵知道支那咁諗咩都唔做所以極限施壓到支那底褲都冇埋佢都唔會夠膽打

睇琴日支那比侵撚到射導彈落南海就知 本身支那想轉移視線減低南海壓力 點知比美軍撚到底褲都冇埋

鄧小平係中共最後一個醒目人
不過佢盤棋只係計到去2012年 即係維尼上位個年
所以你綜合黎睇就發現中共由個年開始就逐年跌

以前個啲識玩西方嘅遊戲規則
雜總呢種昏君難求
中共亡黨真係有生之年可能睇到

之前咪有人發現侵對住CHINA JOE個樣就WFC
但係對住維尼就好撚認真
所以侵而家做既野係咪真係為左選票我諗得本人先知
不過支那而家出左東風隻王牌 比美軍拎到數據撚到一棟都無

你可以咁諗
之前中共之所以強大
係因為江胡溫都聽鄧小平講韜光養晦 唔辣火頭
但係維尼本身就好唔妥鄧小平 佢做既野簡直係行鄧小平路線既反方向

維尼係老毛鐵粉

係
維尼一遇到問題就會拎文革經驗黎做
咁樣咪死撚得囉屌你
佢接手經濟一定搞乜閪野大獲飯人民公社個類19野嘗試救下国內糧食不足問題 糧票前幾日仲好似出埋黎做大內宣

鄧小平果套玩慢慢陰乾
做好PR
玩好外交
低調發展

如果維尼繼續跟住呢條track玩，中國根本好難比位人入

侵侵一定要連任
佢講到明要支那找武肺條數

食得飽
着得暖
再射都唔遲

錢咋嘛 印咪有
洗撚你比

堅
橫掂我美金都操控全世界
支那仔擔心你啲外匯儲備好過啦

到時就真係稱王只合在秦州

但係拜登選到可以推番trump做既野,到時真係含得撚

所以歷史上美國總統第二任期會比較放開手去做
因為冇連任壓力

非洲兄弟唔洗還錢lu救非洲都唔救韭菜呀

其實個班吹奏一帶一路班人有冇諗過點解過去幾百年都冇國家去做呢d野
就係因為中過伏 知班第三世界國家會賴皮囉

你以為美國總統權力同中共一樣大咩

然後最後都係同錢同資源有關
事實上人類就係base on生存資源去競爭
只係文明令原始本能睇起嚟唔同咗，複雜啲

同時唔反對長時間宗教教義教化會係群體形成一啲價值觀，係超越生存本能

諗深一層 中共變到咁撚樣真係全世界造成

經濟上嘅殖民主義
歐美幾百年前開始玩，支共呢啲初級玩家

聽落都岩岩地！ 但Trump win 仲好！

美國國防部長緊急情況有無權先斬後奏？

好現實咁講，中共只係一個利益集團，連繫住佢內部嘅動力只係利益而唔係信念，美國行分化真係可以搞到內部分裂滅佢黨

照佢咁樣加速法真係3年都俾多佢

即係王牌就係果幾枝導彈？王牌咁就用完？

On9 ccp

打手巴又會起到既

剛收工

究竟係我地睇唔透中共定係中國班智囊真係智障？
由貿易戰、送中條例、肺炎抗散全球，全部都可以搞到成舊屎咁。

正收皮啦死支那

諗番起波音俾美國政府罰左幾次錢，次次罰到冚家拎
對比起中國對自己大型企業，直頭幫佢搞死中小企

任何地方都有左膠阻住晒
同意樓主部分觀點
但同時自己要抱希望
唔好寄望個天會跌天使黎懲罰惡魔

但習大大好似好享受咁喎

中共想入侵番美國做世界一哥
維尼上場小學雞要威衰心急
比多幾十年時間中共分分鐘成功都唔奇

美國既弱點係內部唔團結
如果中國跟返條track行，美國人投左trump出嚟就肯撚定贏
傳統美國精英反硬trump，trump繼續比中共坐大就做唔到MAGA
跟住Trump打反支牌，點知冇位入，白白內耗幾年
歐英澳加見中共唔踩界，繼續同中國做生意

現實係維尼呢套正係幫緊trump MAGA，由贏變輸

中國有好多高學歷人士，但中國教育係點樣大家有眼睇。歪曲事實、學術腐敗，讀到博士後都無用，人渣黎。

對腳咁幼

我覺得支那咁樣
第一係錯估形勢
第二係反習派玩鳩佢送佢上路

首先講佢錯估左玩武肺會玩到冇左侵呢個「friend」之餘，仲會令一啲奶開人民幣嘅國家忽然改變態度甚至掉轉槍頭
之前其實都算做得唔差
至少周圍用錢買朋友
但其他國家你話你侵略佢經濟，但至少有税收
不過你放毒搞癱左我國家就唔同計法
出事之前，你搞大外宣人哋都會睇錢份上由你
出事之後再搞，但支那直接比台灣一巴刮落去
反而直接提升台灣地位之餘
順手宣揚埋自己嘅不濟

至於內部一定有人借題發揮去動搖維尼嘅權力
新彊、香港問題我覺得一定有反習派「幫手」打國際線，為嘅就係要維尼除咗死撐或落台就解決唔到
早一兩日向美軍射導彈我估未必係維尼想咁做，唔排除係解放軍入面有人想玩野

而家某程度上唔係睇侵侵有冇得連任
而係睇維尼捱到幾耐

一定分裂

佢指如果係sleepy joe贏

完全同意樓主所講！ 如果真係無影響 就唔使成日講話無影響啦
PS 無影響就唔使大陸股日日排隊上市 cap 水 同埋好多企業例如恆大高通都成日有缺水嘅新聞 大陸嗰套模式諗下都知行唔到落去

已經開始緊
習主 已經經常提糧食
要去到咩程度先要他關注

佢要自己在位既時候做到，人生苦短，佢唔想益下家。

講真 美國只要聽話傀儡
入面大把只要錢的爭住做
一拍即合

人才上唔到去，佢地又接獲唔到人才。

領導又唔想聽人才講。
人才又唔想幫仆街

如果中國內亂，香港一定要加把火

諗得長遠嗰個係鄧小平，始終去過法國一段時間，對歐美嗰套思想係有啲體會。如果唔係，佢都唔使臨死都要南巡深圳，暗屌江澤民啦

而家咁睇美國民眾根本唔傻，班商家求短利會繼續維持奶共機會。

但美國民眾都應該知道對中國強硬先可以避免日後中共控制美國

*接觸唔到

痴痴呆呆，坐埋一檯
戇戇居居，企埋一堆

我覺得相反，正正因為依家未連任先要挷手挷腳，唔俾個股市冧

好似金融制裁香港/強化美台關係，點都會等埋連任，來緊4年無顧慮先集中打中共

你估美國總統同你個總書記一樣大曬咩

女人腳咁

BLM 助選團要加油呀

其實洗撚寫水蛇春咁長，華人尤其蚑天生DNA有"有錢洗得鬼推磨"，我9錢一早屌蚑共先係全宇宙最大資本主義信徒！！！

但有一大班左膠唔會醒

維尼如果一早乖乖地用鄧小平個套
一國兩制都可以好成功
大把人會願意去北上玩

因為對支手段過硬
戀童joe 唔鐘意

大部份地方民主自由都係用血用汗打返黎

有國會架麻
我覺得佢連任唔到 民主黨一定搞搞震

基本上TRUMP只要搞到成單野返唔到轉頭收唔到科就得

點做到？

美國佬實有「昭昭天命」精神

男女角色調轉咗？

樓主 你都係含撚啦

諗最淺個層都已經係咁

幫敵人反省做乜鳩 垃圾post 而家人地諗緊點殺你仲幫佢反省回照

人係會變既，人地國家思想開明

王牌支那之前未出過
但係有講過會打到美國航母最脆弱個位
所以美國對未知數據係真心驚
同埋佢用北斗衛星 美國mon唔到王牌會落邊個位
所以美國呢幾個月無所不用其極咁挑佢機
你支那係可以忍 但忍得多国內韭菜一定講你閒話逼住要射

你先ON9
中共會反省就唔叫中共啦屌
佢70年黎唯一一次反省就係整左文革害死幾千萬人個次

我意思咪就係敵人根本唔會反省囉, 但呢個POST幫敵人反省, 屌我做乜柒

其實我覺得只係可以打到固定靶
航母30節航速行緊 一分鐘就行左一公里多d

你枝野只可以係太空變軌
插落黎18倍音速基本做唔到校正 一郁應該解左體

如果李克勤做
應該搞唔死
呢條友醒太多

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps